msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_CN\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:42
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Slice Settings"
msgstr "切片设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:112
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:124
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:139
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/LeftProfileChoice.qml:13
msgctxt "LeftProfileChoice|"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/LeftProfileChoice.qml:228
msgctxt "LeftProfileChoice|"
msgid "The file name contains invalid characters: %, #, :"
msgstr "文件名包含无效字符： %， #， ："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:45
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Advance"
msgstr "高级"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:199
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Picture Grayscale"
msgstr "图片灰度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:221
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "抗锯齿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:266
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Gray Scale Level"
msgstr "灰度级别"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:316
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid ""
"Adjust the anti-aliasing effect of the print model by settings the grayscale "
"range or level of the edge of the image exposed by the print layer (suitable "
"for printers that can correctly identify grayscale images)"
msgstr ""
"通过设置打印图层曝光的图像边缘的灰度范围或级别来调整打印模型的抗锯齿效果（适"
"用于可以正确识别灰度图像的打印机）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:730
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Layer Print Time Compensation"
msgstr "层打印时间补偿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:38
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Machine"
msgstr "机器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:60
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:68
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "The file name contains invalid characters: %, #, :"
msgstr "文件名包含无效字符： %， #， ："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:124
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:248
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:383
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Build Area Offset"
msgstr "构建区域偏移"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:152
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:190
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Too thin layer thickness will increase the total number of slices and "
"increase the total print time"
msgstr "层厚过小会导致切片总层数增加，并增加打印总时长"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:191
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Excessive layer thickness reduces the surface quality of the printed model "
"and increases the risk of printing failure"
msgstr "层厚过大会降低打印模型的表面质量，并增加打印失败的风险"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:213
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Too few bottom layers will increase the risk of the pull-up printer's print "
"model falling off the printing platform"
msgstr "底层数过少会增加打印模型从打印平台掉落的风险（上拉式打印机）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:214
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Too many bottom layers will lose the detail of the print area at the bottom "
"of the model and increase the total print time"
msgstr "底层数过多会过渡损失模型底部打印区域的细节，并增加打印总时长"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:318
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Transition Layer Interval Time Difference"
msgstr "过渡层间隔时间差："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1158
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Standard Resin_Normal"
msgstr "常规树脂_常速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1158
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Standard Resin_Fast"
msgstr "标准树脂_快速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1158
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Fast Resin_Fast"
msgstr "快速树脂_快速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1230
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1369
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Bottom Layer"
msgstr "底层"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1280
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1455
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Normal Layer"
msgstr "正常层"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:66
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid "Layer Print Time Compensation Settings"
msgstr "图层打印时间补偿设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:220
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid ""
"The software forecast time and actual printing time need to come from the "
"data recorded in the same printing!"
msgstr "软件预测时间和实际打印时间需要来自同一次打印中记录的数据！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:249
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:263
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/ResinInfo.qml:40
msgctxt "ResinInfo|"
msgid "Resin"
msgstr "树脂"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:58
msgctxt "RightContent|"
msgid "Machine"
msgstr "机器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:66
msgctxt "RightContent|"
msgid "Resin"
msgstr "树脂"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:74
msgctxt "RightContent|"
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:82
msgctxt "RightContent|"
msgid "GCode"
msgstr " GCode"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:90
msgctxt "RightContent|"
msgid "Advance"
msgstr "高级"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:47
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:69
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:95
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:119
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:146
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:168
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:277
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid ""
"In the future, you can change the interface theme in settings the appearance"
msgstr "将来您可以在设置外观时更改界面主题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/Content/AddedMachines.qml:14
msgctxt "AddedMachines|"
msgid "Machines that have already been added"
msgstr "历史机型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/Content/MachineList.qml:38
msgctxt "MachineList|"
msgid "Search for available printers"
msgstr "搜索可用的打印机"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/MachineManager.qml:35
msgctxt "MachineManager|"
msgid "Add Printer"
msgstr "添加打印机"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/MachineManager.qml:83
msgctxt "MachineManager|"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/MachineManager.qml:101
msgctxt "MachineManager|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:34
msgctxt "Mirror|"
msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:56
msgctxt "Mirror|"
msgid "Keep The Original Model"
msgstr "保留原始模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:69
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:79
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:89
msgctxt "Mirror|"
msgid "mirror"
msgstr "镜像"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Move/Move.qml:28
msgctxt "Move|"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Move/Move.qml:151
msgctxt "Move|"
msgid "Put on the plate"
msgstr "放在底板上"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Move/Move.qml:161
msgctxt "Move|"
msgid "Centered"
msgstr "居中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:33
msgctxt "Rotate|"
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:217
msgctxt "Rotate|"
msgid "Combination Center"
msgstr "组合中心"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:228
msgctxt "Rotate|"
msgid "Flatten by face"
msgstr "按面放平"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:241
msgctxt "Rotate|"
msgid "Auto Orientation All"
msgstr "自动定向所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:241
msgctxt "Rotate|"
msgid "Auto Orientation Selected"
msgstr "自动定向已选"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:46
msgctxt "Zoom|"
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:101
msgctxt "Zoom|"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:107
msgctxt "Zoom|"
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:261
msgctxt "Zoom|"
msgid "Lock Ratio"
msgstr "锁定比例"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:284
msgctxt "Zoom|"
msgid "Support diameter unchanged"
msgstr "支撑直径不变"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:297
msgctxt "Zoom|"
msgid "Scale to fit"
msgstr "缩放以适应"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:11
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:31
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:44
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:57
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:70
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Machine"
msgstr "机器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:83
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Require"
msgstr "要求"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:96
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Particulars"
msgstr "详情"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:237
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Import Plugin"
msgstr "导入插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:247
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Build Plugin"
msgstr "构建插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:257
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Delete Plugin"
msgstr "删除插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:10
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Trim Translation"
msgstr "修正翻译"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:34
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:212
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Source Text"
msgstr "源文本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:54
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:238
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:170
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:200
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:320
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:332
#, fuzzy
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:351
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:362
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:192
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:38
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Minimum Range"
msgstr "最小间距"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:57
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:76
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Near X Side"
msgstr "X 侧"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:95
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Near Y Side"
msgstr "Y 侧"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/CopyPage.qml:21
msgctxt "CopyPage|"
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/CopyPage.qml:38
msgctxt "CopyPage|"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/CopyPage.qml:46
msgctxt "CopyPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:44
msgctxt "DigHole|"
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:65
msgctxt "DigHole|"
msgid "Diameter"
msgstr "直径"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:76
msgctxt "DigHole|"
msgid ""
"If the diameter of the hole is too small, it is easy to cause the actual "
"printing hole structure to be blocked"
msgstr "打孔直径参数过小容易造成实际打印的孔洞堵塞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:82
msgctxt "DigHole|"
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:102
msgctxt "DigHole|"
msgid "Perpendicular to"
msgstr "垂直于："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:129
msgctxt "DigHole|"
msgid "Retaining Pile"
msgstr "保留孔销"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:25
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Hollow Mode"
msgstr "镂空模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:40
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Wall Thickness"
msgstr "壁厚"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:48
msgctxt "HollowPage|"
msgid ""
"The hollow wall thickness of the printing model is too thin, which is easy "
"to deform or destroy during the printing process."
msgstr "镂空壁厚过薄，模型容易在打印过程中发生变形或者破坏"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:56
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Precision"
msgstr "精度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:72
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Infill Structure"
msgstr "填充结构:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:87
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Infill Density"
msgstr "填充密度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:109
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Animation:"
msgstr "镂空过程动画："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:122
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:155
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:32
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Screen Recording"
msgstr "屏幕录制"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:43
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:64
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Frame rate"
msgstr "帧率"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:104
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Start Screen Recording"
msgstr "开始屏幕录制"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:151
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Start Screenshot"
msgstr "开始截图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:167
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Watermark Settings"
msgstr "水印设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:187
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:275
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Pack up"
msgstr "收起"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:18
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Project:"
msgstr "项目:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:35
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Printer:"
msgstr "打印机："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:51
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Resin:"
msgstr "树脂:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:67
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Layer Thickness/Number:"
msgstr "层厚/层数："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:83
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "All/Support Volume:"
msgstr "全部/支撑体积"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:99
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "All/Support Price:"
msgstr "全部/支撑价格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:115
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Estimated Printing Time:"
msgstr "预估打印时间："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/MainRenderPage.qml:30
msgctxt "MainRenderPage|"
msgid "FPS:"
msgstr "FPS:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/MainRenderPage.qml:38
msgctxt "MainRenderPage|"
msgid "Internal storage:"
msgstr "内部存储"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:73
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:75
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Middle"
msgstr "中部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:77
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:79
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Raft"
msgstr "底筏"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:116
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:118
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Middle"
msgstr "中部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:120
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:122
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Raft"
msgstr "底筏"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:19
msgctxt "Bottom|"
msgid "Platform Touch Shape"
msgstr "平台接触形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:35
msgctxt "Bottom|"
msgid "Touch Diameter(mm)"
msgstr "接触直径 (毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:48
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"If the contact diameter of the bottom support is too small, the contact area "
"between the bottom of the support and the printing platform will be too "
"small, which will reduce the effect of effective adhesion between the "
"support and the printing platform."
msgstr ""
"底部支撑接触直径过小会使支撑底部和打印平台的接触面积过小，导致支撑与平台的粘"
"结附着力降低，从而增加打印失败的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:54
msgctxt "Bottom|"
msgid "Thickness(mm)"
msgstr "厚度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:67
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"The thickness of the bottom support is too large, which will lead to waste "
"of printing materials, and cause the contact area between the bottom of the "
"support and the printing platform to be too small to reduce the effect of "
"effective adhesion between the support and the printing platform."
msgstr ""
"底部支撑厚度过大会造成打印材料的浪费，并导致支撑底部和打印平台的接触面积过"
"小。过小的接触面积会导致支撑与平台的粘结附着力降低，从而增加打印失败的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:85
msgctxt "Bottom|"
msgid "Model Contact Shape"
msgstr "模型接触形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:101
msgctxt "Bottom|"
msgid "Contact Diameter(mm)"
msgstr "接触直径（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:114
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"The diameter of the support contact structure in contact with the model is "
"too small to increase the risk of model printing failure."
msgstr "与模型接触部位的支撑接触结构的直径过小，会增加模型打印失败的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:128
msgctxt "Bottom|"
msgid "Contact Depth(mm)"
msgstr "接触深度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:156
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"The contact depth between the support and the model exceeds the diameter of "
"the contact shape, which will cause the ball head contact structure to be "
"completely embedded in the model, and the actual ball head contact effect "
"will not be achieved."
msgstr ""
"支撑与模型之间的接触深度超过接触形状的直径，这将导致球头接触结构完全嵌入模型"
"中，无法达到实际的球头接触效果。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:162
msgctxt "Bottom|"
msgid "Contact Point"
msgstr "接触点"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:23
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Shape"
msgstr "底筏形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:39
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Area Ratio(%)"
msgstr "底筏面积比例（%）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:59
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Thickness (mm)"
msgstr "底筏厚度(毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:73
msgctxt "BottomRaft|"
msgid ""
"Excessive thickness of the bottom support will lead to waste of printing "
"material and increase the risk of the printed model falling from the "
"printing platform due to continued excessive release force."
msgstr ""
"底部支撑厚度过大会导致打印材料的浪费，并由于离型力持续过大，增加打印模型从打"
"印平台掉落的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:79
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Height(mm)"
msgstr "底筏高度 (毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:93
msgctxt "BottomRaft|"
msgid ""
"When the height of the foot valve is less than the thickness of the foot "
"valve, the actual height of the foot valve will be executed according to the "
"thickness parameter of the foot valve."
msgstr "底筏高度小于底筏厚度时，底筏的实际高度会按照底筏的厚度参数执行。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:99
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Slope(°)"
msgstr "底筏坡度（°）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:113
msgctxt "BottomRaft|"
msgid ""
"If the slope of the bottom valve is too small, the connection area between "
"the layers of the bottom valve slope structure will be too small, thereby "
"increasing the risk of printing failure of the bottom valve structure."
msgstr ""
"底筏坡度过小会导致底筏坡度结构的层与层间连接区域过小，进而增加底筏结构打印失"
"败的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:119
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Grid Side Length (mm)"
msgstr "网格边长(毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:139
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Grid Width (mm)"
msgstr "网格宽度(毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:19
msgctxt "Middle|"
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:35
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:104
msgctxt "Middle|"
msgid "Diameter(mm)"
msgstr "直径（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:51
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"The diameter of the middle support is smaller than the diameter of the lower "
"end of the top support, which increases the risk of printing failure of the "
"support structure and model"
msgstr ""
"中部支撑的直径小于顶部支撑下端的直径，会增加支撑结构和模型打印失败的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:57
msgctxt "Middle|"
msgid "Angle(°)"
msgstr "角度(°)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:70
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"Support can be added. Too small an inclination angle will result in missing "
"support in areas where the angle between the model surface and the printing "
"platform exceeds the current value, thereby increasing the risk that the "
"model will not be fully printed."
msgstr ""
"支撑可添加倾斜角度过小会导致模型表面与打印平台夹角超过当前数值的区域缺失支"
"撑，进而增加模型无法完整打印的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:88
msgctxt "Middle|"
msgid "Small Pillar Shape"
msgstr "小柱子形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:117
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"If the diameter of the small column is too small, the small column will not "
"play a good supporting role"
msgstr "小柱子直径过小会导致小柱子无法起到很好的支撑作用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:123
msgctxt "Middle|"
msgid "Upper Depth(mm)"
msgstr "上端接触深度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:141
msgctxt "Middle|"
msgid "Lower Depth(mm)"
msgstr "下端接触深度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:171
msgctxt "Middle|"
msgid "Maximum Spacing Of Cross Structure(XY)"
msgstr "交叉结构的最大间距（XY）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:184
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"If the maximum spacing of the cross structure is too small, the cross "
"structure between adjacent supports will be missing, which will easily cause "
"the support of the higher area of the model to deform or shift during the "
"actual printing process."
msgstr ""
"交叉结构的最大间距过小会导致相邻支撑间交叉结构缺失，容易造成模型较高区域的支"
"撑在实际打印过程中发生变形或偏移。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:190
msgctxt "Middle|"
msgid "Cross Start Height"
msgstr "交叉起点高度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:203
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"The starting height of the cross structure generation is too high, which is "
"easy to cause the support area without the cross structure in the actual "
"printing process"
msgstr ""
"交叉结构生成起始高度过高，容易造成实际打印过程中关键支撑结构区域缺少交叉结构"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:18
msgctxt "Top|"
msgid "Touch Shape"
msgstr "接触形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:37
msgctxt "Top|"
msgid "Contact Diameter(mm)"
msgstr "接触直径（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:58
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The diameter of the support contact structure in contact with the model is "
"too small to increase the risk of model printing failure."
msgstr "与模型接触部位的支撑接触结构的直径过小会增加模型打印失败的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:64
msgctxt "Top|"
msgid "Contact Depth(mm)"
msgstr "接触深度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:86
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The contact depth between the support and the model exceeds the diameter of "
"the contact shape, which will cause the ball head contact structure to be "
"completely embedded in the model, and the actual ball head contact effect "
"will not be achieved."
msgstr ""
"支撑与模型之间的接触深度超过接触形状的直径。这将导致球头接触结构完全嵌入模型"
"中，导致球头接结构失效。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:105
msgctxt "Top|"
msgid "Connection Shape"
msgstr "连接形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:121
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid "Tip Upper Diameter(mm)"
msgstr "顶部接触直径（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:140
msgctxt "Top|"
msgid "Tip Down Diameter(mm)"
msgstr "底部接触直径（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:134
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The upper diameter of the top is too small to increase the risk of model "
"printing failure."
msgstr "顶部的上端直径过小会增加模型打印失败的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:150
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The lower end diameter of the top support is smaller than the upper end "
"diameter of the top support, which increases the risk of printing failure of "
"the support structure and model"
msgstr ""
"顶部支撑的下端直径小于顶部支撑的上端直径，这增加了支撑结构和模型打印失败的风"
"险"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:165
msgctxt "Top|"
msgid "Connection Length(mm)"
msgstr "连接长度 (毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:175
msgctxt "Top|"
msgid ""
"Too small a top support connection length will cause the structure in "
"contact with the model to become a middle support and cause the model to add "
"less support area."
msgstr ""
"顶部支撑连接长度过小会造成与模型接触结构变为中部支撑，并导致模型可添加支撑区"
"域减少。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:64
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Suspended Area"
msgstr "悬空区域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:132
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Detection Accuracy"
msgstr "检测精度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:151
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:154
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:157
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "High"
msgstr "高"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:225
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Detect"
msgstr "检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/PreviewPage/Content/PrintSetting.qml:43
msgctxt "PrintSetting|"
msgid "Print Settings"
msgstr "打印设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:146
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Detected that the current model exists"
msgstr "检测到"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:146
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "risk Suspension Point"
msgstr "个封闭空腔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:148
msgctxt "CommonMenu|"
msgid ""
"Sealing the inner cavity can lead to internal fluid accumulation,increasing "
"the risk of failure. Please punch or fill in the closed structure"
msgstr ""
"封闭空腔会增加模型打印失败的风险并造成液体树脂残留于封闭腔体内。请使用挖洞功"
"能为模型空腔结构增加排液孔。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:151
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Dig Hole"
msgstr "挖洞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:171
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Collision Detector"
msgstr "碰撞检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:240
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Collision overlap detected in some models"
msgstr "部分模型重叠"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:242
msgctxt "CommonMenu|"
msgid ""
"Model overlap can lead to adhesion and partial structural loss in printed "
"models"
msgstr "模型碰撞会导致打印模型粘结在一起"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:244
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Avoiding collisions"
msgstr "规避碰撞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:285
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Slice Settings"
msgstr "切片设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:306
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Slice"
msgstr "切片"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/FileListView.qml:38
msgctxt "FileListView|"
msgid "File List"
msgstr "文件列表"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:41
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Z Lift Height (mm)"
msgstr "Z抬升高度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:49
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"When the lift height is less than the top connection length, it will cause "
"the model area with lower height to fail to successfully add support."
msgstr ""
"当抬升高度小于顶部连接长度时，会造成高度较低的模型区域无法成功添加支撑。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:50
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"The height of the model exceeds the printing platform, which will cause the "
"model printing of the excess part to be missing"
msgstr "模型高度超过打印平台，会导致多余部分的模型打印缺失"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:209
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Light"
msgstr "细"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:212
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Miiddle"
msgstr "中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:215
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Heavy"
msgstr "粗"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:91
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Support Settings"
msgstr "支撑设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:313
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:322
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Tip Upper Diameter(mm)"
msgstr "顶部接触直径（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:334
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"The upper diameter of the top is too small to increase the risk of model "
"printing failure."
msgstr "顶部的上端直径过小会增加模型打印失败的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:347
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Raft Shape"
msgstr "底筏形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:365
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Touch Tip Distance(mm)"
msgstr "接触点间距（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:384
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Support angle(°):"
msgstr "角度（°）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:397
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"Support can be added. Too small an inclination angle will result in missing "
"support in areas where the angle between the model surface and the printing "
"platform exceeds the current value, thereby increasing the risk that the "
"model will not be fully printed."
msgstr ""
"支撑可添加倾斜角度过小会导致模型表面与打印平台夹角超过当前数值的区域缺失支"
"撑，进而增加模型无法完整打印的风险。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:443
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:481
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:514
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Auto Support"
msgstr "自动支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:492
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Auto Support Mode"
msgstr "自动支撑模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:560
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Collapse  panel"
msgstr "折叠面板"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:661
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:152
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Detect Islands"
msgstr "检测孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:176
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Island detection has not yet been performed"
msgstr "孤岛检测尚未执行"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:188
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Start Detect"
msgstr "开始检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:212
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Detected islands in the current slice file"
msgstr "在当前切片文件中检测到孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:214
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "No island exists in the current slice file"
msgstr "未检测到孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:222
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:227
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:230
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Island"
msgstr "孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:316
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Network Sending"
msgstr "网络发送"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:27
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:50
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Sectional Area Pattern"
msgstr "截面区域图案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:71
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Theme Color"
msgstr "主题颜色"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:89
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "UI Display Scale"
msgstr "UI 显示比例"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:127
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Grid Width"
msgstr "网格宽度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:27
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Sliced File Thumbnail View"
msgstr "切片文件缩略图视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:43
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Auto Save Interval"
msgstr "自动保存间隔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:52
msgctxt "FileSetting|"
msgid "If you want to disable the automatic save function, you can set to 0."
msgstr "如果要禁用自动保存功能，可以设置为 0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:61
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Auto Save Directory"
msgstr "自动保存目录"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:113
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model Rename"
msgstr "模型重命名"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:138
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Copy Model"
msgstr "复制模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:143
msgctxt "FileSetting|"
msgid "(Model Name)"
msgstr "（模型名称）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:160
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Hollowed out model"
msgstr "镂空模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:165
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model name (hollowed out)"
msgstr "模型名称（镂空）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:182
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Repair Model"
msgstr "修复模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:187
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model name (fixed)"
msgstr "模型名称（修复）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:204
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Mirror Model"
msgstr "镜像模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:209
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model name (mirrored)"
msgstr "模型名称（镜像）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:219
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Project File Naming"
msgstr "项目文件命名"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:246
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Slice File Naming"
msgstr "切片文件命名"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:274
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model Name"
msgstr "模型名称"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:286
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model Name Type"
msgstr "模型名称类型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:313
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Machine Name"
msgstr "机器名称"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:330
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Resin Type"
msgstr "树脂类型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:347
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Volume"
msgstr "体积"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:363
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Printing time"
msgstr "打印预估时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:379
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Number of printing layers"
msgstr "打印层数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:395
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Layer thickness"
msgstr "打印层厚"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:411
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Exposure Time"
msgstr "曝光时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:427
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Software name"
msgstr "软件名称"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:443
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Software version"
msgstr "软件版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:448
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Save Time"
msgstr "保存时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:465
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Year"
msgstr "年"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:481
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Month"
msgstr "月"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:497
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Day"
msgstr "日"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:513
msgctxt "FileSetting|"
msgid "hour_Minute"
msgstr "小时_分钟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:535
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Duplicate Name Replacement"
msgstr "启用重复名称替换"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:551
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:567
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:591
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Character Replacement"
msgstr "字符替换"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:795
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Custom Character Replacement"
msgstr "自定义字符替换"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:44
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Slicing Model Volume Calculation"
msgstr "切片模型体积计算"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:54
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid ""
"Enabling this option will calculate the volume when slicing. This option may "
"make the slicing slow. If you want to optimize the slicing speed, you can "
"turn off this option. The volume of the slice can be read from the saved "
"slice file"
msgstr ""
"启用此选项将在切片时计算体积。此选项可能会使切片速度变慢。如果要优化切片速"
"度，可以关闭此选项。可以从保存的切片文件中读取切片的体积"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:75
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Thumbnail preview of desktop"
msgstr "桌面缩略图预览"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:83
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid ""
"Enable thumbnail preview of desktop model,Restart the computer to take effect"
msgstr "启用桌面模型的缩略图预览，重新启动计算机以生效"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:102
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid ""
"In support mode, the selected model is automatically placed in the "
"perspective center"
msgstr "在支撑模式下，所选模型将自动放置在透视的中心"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:119
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Preview Support (Add Support)"
msgstr "预览支撑（添加支撑）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:137
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Display Support Auxiliary Line"
msgstr "显示支撑辅助线"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:157
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Enhanced automatic support"
msgstr "增强自动支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:176
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Enable Support in Shell"
msgstr "腔体内生成支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:195
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Open Graphic Tooltip"
msgstr "打开图形工具提示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:214
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Open printing estimation auxiliary prompt"
msgstr "打开打印预估辅助提示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:233
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Collision detection allows the bottom valves to overlap"
msgstr "碰撞检测允许底阀重叠"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:246
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Support Hidden Angle(0-90°)"
msgstr "支撑隐藏角度（0-90°）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:65
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Available Memory"
msgstr "可用内存"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:116
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Max Undos"
msgstr "最多撤消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:80
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Maximum Memory Usage"
msgstr "最大内存使用量"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:44
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Graphics Card Backwards Compatible"
msgstr "显卡向后兼容"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:54
msgctxt "SystemSetting|"
msgid ""
"Graphics card backwards compatible mode, if the model preview or point "
"location selection is abnormal, you can check this mode, the program will "
"use more memory in this mode, restart to take effect"
msgstr ""
"显卡向后兼容模式，如果模型预览或点位置选择异常，可以检查此模式，程序将在此模"
"式下使用更多内存，重新启动生效"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:134
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Graphics Quality"
msgstr "图形质量"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:151
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Render Engine"
msgstr "渲染引擎"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:190
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Resources Update"
msgstr "资源更新"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:45
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:49
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:53
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "System"
msgstr "系统"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:57
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/SettingWin.qml:11
msgctxt "SettingWin|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/SettingWin.qml:63
msgctxt "SettingWin|"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/SettingWin.qml:71
msgctxt "SettingWin|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:19
msgctxt "Community|"
msgid "CHITUBOX Forum"
msgstr "CHITUBOX论坛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:20
msgctxt "Community|"
msgid "Official Facebook"
msgstr "官方Facebook"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:21
msgctxt "Community|"
msgid "Official Twitter"
msgstr "官方Twitter"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:22
msgctxt "Community|"
msgid "Official Instagram"
msgstr "官方Instagram"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:23
msgctxt "Community|"
msgid "Official Discord"
msgstr "官方Discord"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:24
msgctxt "Community|"
msgid "Official YouTube"
msgstr "官方YouTube"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:25
msgctxt "Community|"
msgid "Official Linkedin"
msgstr "官方LinkedIn"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:26
msgctxt "Community|"
msgid "Official Tiktok"
msgstr "官方哔哩哔哩"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/ExportModel.qml:18
msgctxt "ExportModel|"
msgid "All Model"
msgstr "所有模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/ExportModel.qml:19
msgctxt "ExportModel|"
msgid "Selected Model"
msgstr "所选模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:67
msgctxt "MenuPage|"
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:68
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Open Project"
msgstr "打开项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:69
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Save Project"
msgstr "保存项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:70
#, fuzzy
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:72
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Export Model"
msgstr "导出模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:73
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Recently Opened"
msgstr "最近打开"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:74
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:75
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:76
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:77
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:78
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:79
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:80
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:81
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogStandardParts.qml:17
msgctxt "DialogStandardParts|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "标准零件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/SuspendCheckExtra.qml:35
msgctxt "SuspendCheckExtra|"
msgid "Suspended Area"
msgstr "悬空区域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/SuspendCheckExtra.qml:112
msgctxt "SuspendCheckExtra|"
msgid "Detection Accuracy"
msgstr "检测精度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidResinListChoice.qml:136
msgctxt "MidResinListChoice|"
msgid "Print Configuration: "
msgstr "打印配置："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidResinListChoice.qml:148
msgctxt "MidResinListChoice|"
msgid "Exposure Time: "
msgstr "曝光时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:22
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "60°C"
msgstr "60°C"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:22
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Printing environment:"
msgstr "打印环境："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:23
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Environment temperature:"
msgstr "环境温度："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:24
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Ambient humidity:"
msgstr "环境湿度："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:25
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Printing equipment:"
msgstr "打印设备："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:35
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Parameter details"
msgstr "参数详情"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:23
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "23°C±3°C"
msgstr "23°C±3°C"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:14
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Print Notes"
msgstr "打印备注"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:24
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "90%±5"
msgstr "90%±5"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:25
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Mars3"
msgstr "Mars3"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:37
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Machine"
msgstr "机器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:43
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Resin"
msgstr "树脂"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:49
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:55
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "GCode"
msgstr " GCode"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:61
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseLanguage.qml:26
msgctxt "FirstChooseLanguage|"
msgid "Current language"
msgstr "当前语言"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseLanguage.qml:38
msgctxt "FirstChooseLanguage|"
msgid "Follow system ("
msgstr "跟随系统（"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseLanguage.qml:48
msgctxt "FirstChooseLanguage|"
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:59
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:62
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:65
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Interface theme"
msgstr "界面主题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:68
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Add the first machine"
msgstr "添加首台机器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:163
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Skip wizard"
msgstr "跳过向导"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:181
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Last step"
msgstr "上一步"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:203
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:203
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/WelcomeToFirstTime.qml:15
msgctxt "WelcomeToFirstTime|"
msgid "Welcome to use CHITUBOX,"
msgstr "欢迎使用CHITUBOX"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/WelcomeToFirstTime.qml:20
msgctxt "WelcomeToFirstTime|"
msgid ""
"This configuration wizard will guide you through configuring a working "
"interface that works for you."
msgstr "本配置向导将引导您配置您喜欢的工作界面"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:8
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Shortcut key"
msgstr "快捷键"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:39
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:270
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Prop patterns"
msgstr "支撑模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:524
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Waring："
msgstr "警示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:525
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid " Has been used, if accepted, he will be from"
msgstr "已被使用。如果接受，将从"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:525
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:540
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Accept and refer to the conflict"
msgstr "接受并转到冲突处"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:571
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:603
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:612
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:632
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:647
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:8
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:52
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Update log"
msgstr "更新日志"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:92
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Automatically checks for the latest version at startup"
msgstr "启动时自动检测最新版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:111
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Update now"
msgstr "立即更新"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:122
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/TopMenuBar.qml:511
msgctxt "TopMenuBar|"
msgid "Network error connection timed out"
msgstr "网络连接超时"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:20
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Adaptive machine"
msgstr "适配机型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:35
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Adaptation material"
msgstr "适配材料"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:117
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Print configuration parameters"
msgstr "打印配置参数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:135
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Layer thickness (mm)"
msgstr "层厚"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:151
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Exposure time (s)"
msgstr "曝光时间（s）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:169
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "creation time"
msgstr "创建时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:30
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hollow"
msgstr "镂空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:404
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "model:"
msgstr "模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:407
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Init :"
msgstr "支撑初始化："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:408
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Auto Support :"
msgstr "自动支撑："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:409
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Auto support :"
msgstr "自动支撑："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:42
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:44
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "No"
msgstr "否"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:50
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:32
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The operation will remove the support. Do you want to continue?"
msgstr "该操作将移除支撑，是否继续？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:33
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete support"
msgstr "删除支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:411
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "project save"
msgstr "保存项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:413
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "project load"
msgstr "加载项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:76
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "generate support"
msgstr "生成支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:412
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:82
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Create path image"
msgstr "生成路径图像"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:41
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:10
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Qdx Save"
msgstr "保存Qdx"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:9
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "path:"
msgstr "路径："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:11
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Source file cannot be empty"
msgstr "源文件不可以为空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:12
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Source file does not exist"
msgstr "源文件不存在"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:13
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Target path does not exist"
msgstr "目标路径不存在"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:14
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The target file name is empty"
msgstr "目标文件名称为空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:15
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Incorrect layer thickness"
msgstr "层厚错误"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:16
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The X-axis direction exceeds the boundary"
msgstr "X轴方向超出边界"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:17
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Y-axis direction exceeds the boundary"
msgstr "Y轴方向超出边界"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:18
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Coordinate data error"
msgstr "坐标数据错误"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:19
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:20
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Incorrect rotation parameters"
msgstr "旋转参数不正确"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:562
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Thickness Of Each Layer Printed"
msgstr "层打印厚度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:563
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Start Printing Layers. When The Number Of Bottom Layers Is N, The "
"Exposure Time Of The First N Layers Is The Exposure Time Of The Bottom Layers"
msgstr "起始打印层数的设定。当底层数为n时，前n层的曝光时间均为底层曝光时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:564
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time Of Normal Print Layers"
msgstr "正常打印层的曝光时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:154
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:368
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Transition layer number after the bottom layer,it make the adhesion between "
"the layers tighter.Except for the exposure time, other parameters of the "
"transition layer are consistent with the normal layer"
msgstr ""
"打印底层与正常打印层间的过渡层数。打印处于过渡层时，曝光时间会随着打印层数的"
"增加而逐渐减少。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:565
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:566
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Set The Transition Type Of The Exposure Time When Transiting  From The "
"Bottom Layers To The Normal Layers"
msgstr "设定从底层过渡于正常层时曝光时间的过渡类型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:567
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resting time"
msgstr "静止时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:568
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light off delay"
msgstr "灯灭延迟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:569
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"True machine light-off time = maximum (total time of\n"
" Z-axis up and down movement, configured light-off delay"
msgstr "真正的机器灭灯时间 = max(z 轴上下移动的总时间,配置的灭灯延迟)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:570
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Light-off Delay"
msgstr "底层灯灭延迟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:571
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Bottom Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time"
msgstr "底层打印过程中，打印平台每次远离打印面的运动速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:572
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Normal Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time"
msgstr "正常层打印过程中，打印平台每次远离打印面的运动距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:573
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The speed at which the printing platform moves away from the printing "
"surface each time in the underlying printing process"
msgstr "底层打印过程中，打印平台每次远离打印面的运动速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:574
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The speed at which the printing platform leaves the printing surface each "
"time during normal layer printing"
msgstr "正常层打印过程中，打印平台每次远离打印面的运动速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:575
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Printing Process, The Movement Speed Of The Printing Platform Close "
"To The Printing Forming Surface"
msgstr "打印过程中，打印平台返回打印成形面时的运动速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:576
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "mm"
msgstr "毫米"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:577
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edge Width"
msgstr "边缘宽度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:578
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Edge Width"
msgstr "底层边缘宽度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:579
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edge Exposure"
msgstr "边缘曝光"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:580
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Edge Exposure"
msgstr "底层边缘曝光"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:581
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "s"
msgstr "秒"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:582
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:583
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "InterLayer"
msgstr "中间层"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:584
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "End"
msgstr "结束"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:585
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support and model printing time difference"
msgstr "支撑和模型打印时差"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:441
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Light PWM"
msgstr "底层光强PWM"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:442
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light PWM"
msgstr "光强PWM"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:586
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "抗锯齿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:587
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Triangular Sawtooth Of Image Edge Is Softened To Achieve Smoother "
"Surface Effect. The Continuity Of Edge Exposure And The Intensity Of Light "
"Transmission Can Be Adjusted By Adding Or Deleting Pixel Units With Certain "
"Gray Levels Between Adjacent Triangular Serrations, So As To Achieve A "
"Smoother Edge Area"
msgstr ""
"对图像边缘的三角形锯齿进行柔化处理以实现物体更光滑的表面效果。相邻三角形锯齿"
"间通过增加"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:134
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Anti-aliasing Level"
msgstr "抗锯齿级别"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:23
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Printer type does not match and only the corresponding option parameters are "
"imported."
msgstr "打印机类型不匹配，仅导入可匹配的打印参数。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:26
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Copy model"
msgstr "复制模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:27
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Undo copy model"
msgstr "撤消复制模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:28
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig hole"
msgstr "挖洞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:29
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Model dig hole failed! There is no hollowing out or the wall is too thick!"
msgstr "模型挖洞失败！没有镂空或者壁太厚!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:35
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Repair Model"
msgstr "修复模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:36
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "DetectSuspend"
msgstr "悬空检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:37
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Look supspend Point"
msgstr "查找悬空区域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:61
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Auto Support"
msgstr "自动支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:62
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Init"
msgstr "支撑初始化"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:63
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to delete the existing support?"
msgstr "是否要删除现有支撑？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:64
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add auto support"
msgstr "添加自动支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:65
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Area select"
msgstr "框选"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:66
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Selecting support"
msgstr "支撑选择中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:72
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "load"
msgstr "加载"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:80
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Building model"
msgstr "生成模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:83
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to save the original project file?"
msgstr "是否要保存原始项目文件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:84
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open project file"
msgstr "打开项目文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:85
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save project file"
msgstr "保存项目文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:57
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:56
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Select folder"
msgstr "选择文件夹"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:58
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open files"
msgstr "打开文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:59
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save file"
msgstr "保存文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:68
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cann't hollow with the thickness !"
msgstr "不能用该厚度进行镂空！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:98
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete All Islands"
msgstr "删除所有孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:99
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save slice file"
msgstr "保存切片文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:133
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Adjust the anti-aliasing effect of the print model by settings the exposure "
"time level of the image edge in the print layer (only applicable to printers "
"in *.cbddlp slice format)."
msgstr ""
"通过设置打印图层中图像边缘的曝光时间级别来调整打印模型的抗锯齿效果（仅适用于 "
"*.cbddlp 切片格式的打印机）。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:135
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Level Settings For Blurring The Edges Of The Image."
msgstr "用于模糊图像边缘的级别设置。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:151
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time Of Bottom Print Layers."
msgstr "底部打印层的曝光时间。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:169
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Set Plot Area Boundary Lines"
msgstr "设定打印区域边界线"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:176
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Contact Shape Of The Lower End Of The Support In Contact With The Model "
"When The Bottom Of The Support Falls On The Model."
msgstr "当支撑底部落在模型上时，支撑下端与模型接触的接触形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:196
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Small Pillar Shape"
msgstr "小柱子形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:217
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Contact Shape Of The Lower End Of The Support In Contact With The Model "
"When The Bottom Of The Support Falls On The Model"
msgstr "当支架底部落在模型上时，支架下端与模型接触的接触形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:219
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Diameter Of The Lower Part Of The Support In Contact With The Model When "
"The Bottom Of The Support Falls On The Model"
msgstr "支架底部落在模型上"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:220
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Diameter"
msgstr "接触直径"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:221
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Depth Dimension Of The Lower Part Of The Support In Contact With The Model "
"When The Bottom Of The Support Falls On The Model"
msgstr "当支架底部落在模型上时，支架下部与模型接触的深度尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:222
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Depth"
msgstr "接触深度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:223
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"TabPageSupportBottom|The Number Of Contact Points At The Lower End Of The "
"Support In Contact With The Model When The Bottom Of The Support Falls On "
"The Model"
msgstr "支架底部落在模型上时支架与模型接触"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:227
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Diameter Of The Upper End Of The Top Support Body."
msgstr "顶部支撑体上端的直径尺寸。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:384
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top Upper Diameter"
msgstr "顶部接触直径"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:239
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save profile file"
msgstr "保存配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:21
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Apply the machine parameters from the profile file to the current printer?"
msgstr "是否应用profile文件的机器参数于当前打印机？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:60
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Would you like to quit CHITUBOX?"
msgstr "你想退出CHITUBOX吗？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:226
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tip Down Diameter(mm)"
msgstr "底部接触直径（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:228
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tip Upper Diameter(mm)"
msgstr "顶部接触直径（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:232
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Diameter(mm)"
msgstr "接触直径（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:240
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The model size is too small, do you want scale to appropriate size?"
msgstr "模型尺寸过小，是否要按比例缩放到合适的尺寸？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:241
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The model size is too large, do you want scale to appropriate size?"
msgstr "模型尺寸过大，是否要按比例缩放到合适的尺寸？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:267
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Network inaccessible!"
msgstr "网络无法访问！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:290
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Down load model"
msgstr "下载模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:291
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sending start failed"
msgstr "发送开始失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:292
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "File save failed"
msgstr "文件保存失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:293
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Connection failed due to network error. Do you want to reconnect?"
msgstr "由于网络错误，连接失败。是否要重新连接？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:294
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Slice file transfer completed, start printing?"
msgstr "切片文件传输完成，开始打印？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:296
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The slice file is incomplete (%1). Do you want to resend a new slicing file?"
msgstr "切片文件不完整（%1）。是否要重新发送新的切片文件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:297
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Failed to read the  slice file of the printer (%1), unable to remotely start "
"printing!"
msgstr "无法读取打印机（%1）的切片文件，无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:298
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The resolution of the slice file does not match the printer (%1), unable to "
"remotely start printing!"
msgstr "切片文件的分辨率与打印机（%1）不匹配，无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:299
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The format of the slice file does not match the printer (%1), unable to "
"remotely start printing!"
msgstr "切片文件的格式与打印机（%1）不匹配，无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:300
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The machine specifications of the slicing file do not match the printer "
"(%1), unable to remotely start printing!"
msgstr "切片文件的本机规格与打印机（%1）不匹配，无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:302
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Document checking"
msgstr "文件检查"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:303
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The current file has successfully started printing!"
msgstr "当前文件已成功开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:304
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The printer is working (2)!"
msgstr "打印机正在工作 （2）！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:305
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The resolution of the slice file does not match the printer (3), unable to "
"remotely start printing!"
msgstr "切片文件的分辨率与打印机不匹配（3），无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:306
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The machine specifications of the slicing file do not match the printer (5), "
"unable to remotely start printing!"
msgstr "切片文件的机器规格与打印机不匹配 （5），无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:307
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "error code(%1)"
msgstr "错误代码（%1）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:308
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The printer has insufficient available storage space and cannot send the "
"current slice file to the printer!"
msgstr "打印机可用存储空间不足，无法将当前切片文件发送到打印机！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:373
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "A new version of CHINUBOX Basic V"
msgstr "检测到新版本的CHITUBOX Basic V"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:318
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid " has been detected. Update it now?"
msgstr "，是否立即更新？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:367
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "A new version of V"
msgstr "V的新版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:319
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"There are new software resources available for update. Do you have "
"administrator privileges to restart the software and complete the update?"
msgstr "有新的软件资源可以更新，是否以管理员权限重启软件并完成更新？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:316
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Restarting the software can use the latest resource files. Restart the "
"software?"
msgstr "重新启动软件可使用最新资源文件，是否重新启动软件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:317
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detected the latest version V"
msgstr "检测到最新版本V"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:321
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resource files update failed!"
msgstr "资源文件更新失败！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:324
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The current version is already the latest version"
msgstr "当前版本已是最新版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:327
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "cleaning"
msgstr "正在关闭中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:328
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The update of the new resource files have been completed!"
msgstr "已完成新资源文件的更新！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:353
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect islands"
msgstr "检测孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:354
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Waiting for the task to end!"
msgstr "等待任务结束！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:356
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:377
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Name"
msgstr "树脂名称"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:378
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Color"
msgstr "树脂颜色"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:391
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "info"
msgstr "提示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:392
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout All"
msgstr "布局所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:393
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout Selected"
msgstr "布局已选"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:394
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layer Count"
msgstr "层数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:395
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Circular"
msgstr "圆形"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:396
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hexagon"
msgstr "六边形"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:397
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Square"
msgstr "正方形"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:398
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:399
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:400
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "h"
msgstr "小时"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:401
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cross 3D"
msgstr "网格3D"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:402
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shrinkage Compensation"
msgstr "收缩补偿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:420
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Machine Type"
msgstr "机器类型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:495
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Factory Settings"
msgstr "出厂设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:496
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The operation will restore all the settings.Do you want to continue?"
msgstr "该操作将恢复所有设置。是否要继续？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:524
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add a new machine to the software."
msgstr "添加新的机器于软件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:525
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add New Machine"
msgstr "添加新机器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:526
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete a machine from the software."
msgstr "从当前软件中删除此打印机"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:527
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Remove Printer"
msgstr "删除打印机"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:528
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add a new print configuration file."
msgstr "增加一个新的打印配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:529
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add New Profile"
msgstr "增加配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:530
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edit and print the configuration file name."
msgstr "编辑当前的打印配置文件名称"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:531
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:532
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete the current printed configuration file."
msgstr "删除当前的打印配置文件。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:533
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Profile"
msgstr "删除配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:534
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Reset the current printed configuration file."
msgstr "重置当前的打印配置文件。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:535
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Reset Profile"
msgstr "重置配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:536
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import the print configuration file."
msgstr "导入新的打印配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:537
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import Profile"
msgstr "导入配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:538
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export the current printed configuration file."
msgstr "导出当前的打印配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:539
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export single profile"
msgstr "导出配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:540
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export all print configuration files for the current machine."
msgstr "导出当前打印机的所有配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:541
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export all profiles"
msgstr "导出所有配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:542
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Record or capture the current operation."
msgstr "截图或录制当前的操作"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:543
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Screenshots And Records"
msgstr "屏幕截图和录屏"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:544
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Undo The Last Operation."
msgstr "撤消上次操作。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:545
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:546
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Redo The Last Operation."
msgstr "重复上次操作"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:547
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:548
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Check Whether The Current Slice File Has Islands That Cannot Be Successfully "
"Printed."
msgstr "检查当前切片文件是否具有无法成功打印的孤岛。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:549
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Delete The Islands In The File, You Can Choose To Delete The Islands Of "
"Current Layer Or Islands Of All Layers."
msgstr "将文件中的孤岛删除，可选择删除当前层孤岛或所有层孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:550
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Islands"
msgstr "删除孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:551
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect whether there is an overhang area on the model."
msgstr "检测模型上是否存在悬空区域。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:552
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hanging Detection"
msgstr "悬空检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:553
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detail Mode Rendering Display Model."
msgstr "细节模式渲染显示模型。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:554
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detail View"
msgstr "细节模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:555
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light And Shadow Mode Rendering Display Model."
msgstr "光影模式渲染显示模型。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:556
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shadow View"
msgstr "光影模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:557
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect Whether There Is Collision Contact Between Models."
msgstr "检测模型之间是否存在碰撞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:558
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Detect The Lowest Hanging Region Of The Selected Model And Mark The Lowest "
"Hanging Region On The Model."
msgstr "检测所选模型的最低悬挂区域，并在模型上标记最低悬挂区域。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:559
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Suspension Detection"
msgstr "悬空检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:588
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Level Selection To Achieve Image Edge Triangle Serration"
msgstr "图像边缘三角形锯齿进行柔化处理时级别的选择"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:589
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Gray"
msgstr "图像灰度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:590
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The gray value of the printing images."
msgstr "打印图片的灰度数值"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:591
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray Range"
msgstr "灰度范围"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:592
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Blur The Edges Of The Image"
msgstr "对图像边缘进行模糊处理"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:651
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Home view"
msgstr "Home 视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:688
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Update Log"
msgstr "更新日志"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:689
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "up_show"
msgstr "上一层"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:690
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "down_show"
msgstr "下一层"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:691
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "last_dangling_area"
msgstr "上一个悬空区域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:692
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "next_dangling_area"
msgstr "下一个悬空区域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:693
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Whether to restore the last auto-saved project file"
msgstr "是否还原上次自动保存的项目文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:694
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Restoring files"
msgstr "复原文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:695
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile_0"
msgstr "切换profile0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:696
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile_1"
msgstr "切换profile1"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:697
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile_2"
msgstr "切换profile2"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:698
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_support_display_mode"
msgstr "切换支撑显示模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:594
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Inner And Outer Diameter Compensation Of Normal Printing Layer"
msgstr "正常打印层的内外径尺寸补偿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:595
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Inner Diameter Size Compensation Of The Normal Printing Layer. When The "
"Value Is Positive, The Size Of The Entity Increases, And The Inner Diameter "
"Size Decreases; When The Value Is Negative, The Size Of The Entity "
"Decreases, And The Inner Diameter Size Increases. Caution：When the inner "
"diameter and outer diameter of the slice data are different from those of "
"the model, the inner diameter of the model will be recognized as the outer "
"diameter in the slice data for compensation "
msgstr ""
"正常打印层的内径尺寸补偿。数值为正时实体尺寸增加，内径尺寸减小；数值为负时实"
"体尺寸减小，内径尺寸增加。注意：当实体模型与切片图的内外径关系不一致时，需要"
"慎重使用内外径补偿，避免出现实体模型的内径尺寸在切片图中被识别为外径尺寸进行"
"补偿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:596
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Outer Diameter Size Compensation Of The Normal Printing Layer. When The "
"Value Is Positive, The Physical Size Increases, And The Outer Diameter "
"Increases; When The Value Is Negative, The Physical Size Decreases, And The "
"Outer Diameter Decreases"
msgstr ""
"正常打印层的外径尺寸补偿。数值为正时实体尺寸增加，外径尺寸增加；数值为负时实"
"体尺寸减小，外径尺寸减小"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:597
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Parity Difference"
msgstr "奇偶层差值"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:598
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Difference = odd layer compensation - even layer compensation,\n"
" non-zero values can form a special horizontal grain effect on the surface"
msgstr "差值 = 奇数层补偿 - 偶数层补偿，非零值可以在表面形成特殊的横纹效果"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:599
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Inner And Outer Diameter Compensation Of Bottom Printing Layers"
msgstr "底部打印层的内外径尺寸补偿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:600
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Inner Diameter Size Compensation Of The Bottom Printing Layers. When The "
"Value Is Positive, The Size Of The Entity Increases, And The Inner Diameter "
"Size Increases; When The Value Is Negative, The Size Of The Entity "
"Decreases, And The Inner Diameter Size Decreases. Caution：When the inner "
"diameter and outer diameter of the slice data are different from those of "
"the model, the inner diameter of the model will be recognized as the outer "
"diameter in the slice data for compensation "
msgstr ""
"底部打印层的内径尺寸补偿。数值为正时实体尺寸增加，内径尺寸减小；数值为负时实"
"体尺寸减小，内径尺寸增加。注意：当实体模型与切片图的内外径关系不一致时，需要"
"慎重使用内外径补偿，避免出现实体模型的内径尺寸在切片图中被识别为外径尺寸进行"
"补偿。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:601
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Outer Diameter Size Compensation Of The Bottom Printing Layers. When The "
"Value Is Positive, The Physical Size Increases, And The Outer Diameter "
"Increases; When The Value Is Negative, The Physical Size Decreases, And The "
"Outer Diameter Decreases"
msgstr ""
"底部打印层的外径尺寸补偿。数值为正时实体尺寸增加，外径尺寸增加；数值为负时实"
"体尺寸减小，外径尺寸减小"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:602
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mask"
msgstr "蒙版"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:603
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mask File"
msgstr "蒙版文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:604
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray scale unit"
msgstr "灰度单位"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:605
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Surface Rough Enable"
msgstr "启动表面粗糙度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:606
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Software predicts print time"
msgstr "软件预估打印时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:607
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Actual Printing Time"
msgstr "实际打印时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:608
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layer Print Time Compensation"
msgstr "层打印时间补偿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:609
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Down Distance"
msgstr "底层下降时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:610
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Downing Distance"
msgstr "下降距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:611
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Down Speed"
msgstr "底层下降速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:612
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Downing Speed"
msgstr "下降速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:613
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time Before Down"
msgstr "下沉前静止时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:614
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from the end of exposure to when the platform starts "
"to lower down."
msgstr "从曝光结束到平台开始下降的时间间隔。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:615
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from when the platform stops descending to when it "
"starts to rise."
msgstr "从平台停止下降到开始上升的时间间隔。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:616
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Printing Resin Type"
msgstr "打印的树脂类型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:617
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Density Of Printing Resin Material"
msgstr "打印的树脂密度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:618
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "g/ml"
msgstr "g/ml"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:619
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Price Per Unit Volume Of Resin Material"
msgstr "单位体积树脂材料的价格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:620
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "/L"
msgstr "/L"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:621
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sphere"
msgstr "球"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:622
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Shape"
msgstr "接触形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:623
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cone"
msgstr "圆锥"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:624
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Pyramid"
msgstr "棱锥"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:625
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Skate"
msgstr "滑板"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:626
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Connection Shape"
msgstr "连接形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:627
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Prism"
msgstr "棱柱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:628
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cube"
msgstr "立方体"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:629
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cylinder"
msgstr "圆柱体"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:630
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:631
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Platform Touch Shape"
msgstr "平台接触形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:675
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "m"
msgstr "分钟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:677
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Append Model Filename Sequentially"
msgstr "按顺序追加模型文件名"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:678
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:679
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:680
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export Model"
msgstr "导出模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:681
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Replace Model"
msgstr "替换模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:682
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Select Model"
msgstr "选择模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:683
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cancel Select Model"
msgstr "取消选择模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:684
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hide Other"
msgstr "隐藏其他"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:685
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Show All Models"
msgstr "显示所有模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:686
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save the shortcut configuration file"
msgstr "保存快捷方式配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:687
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open the shortcut configuration file"
msgstr "打开快捷配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:661
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Software flashing or crashing"
msgstr "软件闪退或崩溃"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:662
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "swap render engine will restart software!"
msgstr "切换渲染引擎会重启软件！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:663
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Invalid network"
msgstr "网络连接失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:664
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Successfully loaded the current printing parameters"
msgstr "已成功加载当前打印参数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:665
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Failed to load the current printing parameters"
msgstr "无法加载当前打印参数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:666
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Collision Detector"
msgstr "碰撞检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:667
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save_as_project"
msgstr "另存为"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:668
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hollow Out"
msgstr "内镂空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:669
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Peel"
msgstr "外镂空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:670
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig Out"
msgstr "底部贯穿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:671
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Software Bug Feedback"
msgstr "软件错误反馈"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:672
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Successfully loaded the current printing parameters, Whether to jump to the "
"load file?"
msgstr "加载当前打印参数成功后，是否跳转到加载文件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:673
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "back_view"
msgstr "后视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:674
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "right_view"
msgstr "右视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:218
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model Contact Shape"
msgstr "模型接触形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:224
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Point"
msgstr "接触点"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:632
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cross grid"
msgstr "十字网格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:633
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hexagonal grid"
msgstr "六角网格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:634
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom connected"
msgstr "底部相连"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:34
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Replacing model..."
msgstr "替换模型..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:38
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:39
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:40
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save All"
msgstr "保存所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:43
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Yes to All"
msgstr "全部确认"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:45
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "No to All"
msgstr "全部取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:46
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:47
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:48
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:49
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:51
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Discard"
msgstr "舍弃"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:52
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:53
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:54
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:55
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认值"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:387
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "select folder"
msgstr "选择文件夹"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:388
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open file"
msgstr "打开文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:389
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open files"
msgstr "打开文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:390
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save file"
msgstr "保存文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:381
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Are you sure you want out?"
msgstr "确定是否退出？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:74
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Project save"
msgstr "保存项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:75
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Project load"
msgstr "加载项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:77
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "No, only load slice files"
msgstr "否"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:78
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Whether to reverse generate a 3D model"
msgstr "加载切片文件时是否逆向生成3D模型？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:79
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Slice file detected"
msgstr "加载切片文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:414
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Qdt save"
msgstr "保存Qdt"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:81
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "File Converting"
msgstr "文件转化"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:86
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "ScreenShot"
msgstr "截图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:87
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:88
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Clone The currently Selected Models."
msgstr "克隆当前选定模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:89
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "AutoLayout"
msgstr "自动布局"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:90
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Quickly Layout The Models In The Project According To The Set Arrangement "
"Rule"
msgstr "将模型按照设定的布局规则快速排版布局"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:91
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Selected Models Will Be Hollowed Out According To The Set Hollowing "
"Parameters."
msgstr "将选定的模型按照设定的镂空参数镂空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:92
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig Hole"
msgstr "挖洞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:93
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Selected Model Is Excavated According To The Set Hole Parameters."
msgstr "将选定的模型按照设定的孔洞参数挖洞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:94
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Repair"
msgstr "修复"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:95
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Selected Models Is Repaired According To The Selected Repair Method."
msgstr "将选定的模型进行模型缺陷的修复"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:96
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Please select model!"
msgstr "请选择模型！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:97
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect Islands"
msgstr "检测孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:418
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Island"
msgstr "删除孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:67
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cut model bottom"
msgstr "切割模型底部区域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:24
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout all model"
msgstr "布局所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:25
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout select model"
msgstr "布局已选"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:403
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig hole model:"
msgstr "挖洞："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:405
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "DetectSuspend "
msgstr "悬空检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:406
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "look supspend Point"
msgstr "查找悬空区域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:410
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Area select :"
msgstr "区域选择 ："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:69
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The suffix"
msgstr "后缀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:70
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"is not supported. Please ask the device vendor for the relevant suffix "
"plugin."
msgstr "不支持。请向设备供应商询问相关后缀插件。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:73
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Write successfully,open the folder?"
msgstr "保存成功，启动文件的保存路径？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:100
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Pointer"
msgstr "选择"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:101
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Switch the selection mode of the model"
msgstr "切换模型的选择模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:102
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:103
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Move The Selected Models To The Set Position."
msgstr "将所选的模型移动到指定的位置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:104
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:105
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rotate The Selected 3D Models"
msgstr "旋转选择的3D模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:106
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:107
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Scale The Selected Models According To The Set Size Or Scale."
msgstr "根据设定的尺寸或缩放比例缩放所选模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:108
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:109
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mirror The Selected Models"
msgstr "对所选的模型进行镜像操作"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:110
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Start Printing Layers. When The Number Of Bottom Layers Is N, The "
"Exposure Time Of The First N Layers Is The Exposure Time Of The Bottom "
"Layers."
msgstr "起始打印层数的设定。当底层数为n时，前n层的曝光时间均为底层曝光时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:111
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Count"
msgstr "底层数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:112
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Bottom Layers Printing Process,  The return distance when the "
"printing platform returns to the printing forming surface."
msgstr "底层打印过程中，打印平台返回打印成形面时的回程距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:113
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Drop Height"
msgstr "底层回程距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:114
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In the process of underlying printing, the motion speed of the printing "
"platform near the printing forming surface."
msgstr "底层打印过程中，打印平台返回打印成形面时的运动速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:115
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Drop Speed"
msgstr "底层回程速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:116
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The movement distance of the printing platform away from the printing "
"surface each time during the underlying printing process."
msgstr "底层打印过程中，打印平台每次远离打印面的运动距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:117
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Height"
msgstr "底层抬升距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:118
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Bottom Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time."
msgstr "底层打印过程中，打印平台每次远离打印面的运动距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:119
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Speed"
msgstr "底层抬升速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:120
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"True machine light-off time = maximum (total time of Z-axis up and down "
"movement, configured light-off delay)"
msgstr "真正的机器灭灯时间 = max(z 轴上下移动的总时间, 配置的灭灯延迟)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:121
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Exposure Time"
msgstr "底层曝光时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:122
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from when the platform stops rising to when it starts "
"to lower down."
msgstr "从打印平台停止抬升到开始回程的时间间隔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:123
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Rest Time After Lift"
msgstr "抬升后的底部等待时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:124
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from when the platform stops moving down to when the "
"light source turns on."
msgstr "打印平台运动于打印面到开始曝光的间隔时间差"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:125
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Rest Time After Retract"
msgstr "回程后的底部等待时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:126
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from the end of exposure to when the platform starts "
"to rise."
msgstr "打印曝光结束到打印平台开始远离曝光面的间隔时间差"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:127
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Rest Time Before Lift"
msgstr "抬升前的底部等待时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:131
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Diameter Value of The Circular Range That Independent Supports Can Cover "
"When Adding Automatic Supports."
msgstr "添加自动支撑时，独立支撑可覆盖的圆形范围的直径数值"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:132
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Point Density"
msgstr "接触点间距"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:386
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Adjust the anti-aliasing effect of the print model by setting the exposure "
"time level of the image edge in the print layer (only applicable to printers "
"in *.cbddlp slice format)."
msgstr ""
"通过在打印层中设置图像边缘的曝光时间级别来调整打印模型的抗锯齿效果（仅适用于"
"*.cbddlp切片格式的打印机）。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:385
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray Level"
msgstr "灰度等级"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:136
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Blur Pixel"
msgstr "图像模糊像素:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:137
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The printing time of the thicker printing layer is faster, but some printing "
"details will be lost. The printing time of the thinner printing layer is "
"slower, but the details of the model can be better obtained."
msgstr ""
"较厚的打印层的打印时间更快，但会丢失一些打印细节。较薄的打印层的打印时间较"
"慢，但可以更好地获得模型的细节。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:138
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layer Height"
msgstr "层厚"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:139
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"True machine light-off time = maximum (total time of Z-axis up and down "
"movement, configured light-off delay)."
msgstr "真正的机器灭灯时间 = max(z 轴上下移动的总时间, 配置的灭灯延迟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:140
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "lightOff"
msgstr "灯灭延迟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:141
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Print Size In X-Axis Direction."
msgstr "X轴方向的最大打印尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:142
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Max Size X"
msgstr "最大尺寸 X"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:143
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Print Size In Y-Axis Direction."
msgstr "Y轴方向的最大打印尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:144
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Max Size Y"
msgstr "最大尺寸 Y"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:145
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Print Size In Z-Axis Direction."
msgstr "Z轴方向的最大打印尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:146
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Max Size Z"
msgstr "最大尺寸 Z"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:147
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Switching between different mirroring modes may cause the actual printed "
"file to be mirrored."
msgstr "在不同的镜像模式之间切换可能会导致实际的打印文件被镜像。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:148
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Normal Drop Height"
msgstr "正常层回程距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:149
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Printing Process, The Movement Speed Of The Printing Platform Close "
"To The Printing Forming Surface."
msgstr "打印过程中，打印平台靠近打印成形面时的运动速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:150
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Normal Drop Speed"
msgstr "正常层回程速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:157
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time Of Normal Print Layers."
msgstr "正常打印层的曝光时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:416
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "normalLayerExposureTime"
msgstr "正常打印层的曝光时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:159
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In the normal layer printing process, the movement distance of the printing "
"platform away from the printing surface each time."
msgstr "在正常的层打印过程中，打印平台每次远离打印表面的移动距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:160
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "normal Layer Lift Height"
msgstr "正常层抬升距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:161
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Normal Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time."
msgstr "正常层打印过程中，打印平台每次远离打印面的运动距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:162
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "normal Layer Lift Speed"
msgstr "正常层抬升速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:163
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number Of Pixels In X-Axis Direction."
msgstr "X轴方向的像素个数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:164
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resolution X"
msgstr "分辨率X"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:165
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number Of Pixels In Y-Axis Direction."
msgstr "Y轴方向的像素个数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:166
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resolution Y"
msgstr "分辨率Y"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:167
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Number Of Transition Layers Between The Print Bottom Layers And The "
"Normal Print Layers. When Printing In Transition Layers, The Exposure Time "
"Will Decrease With The Increase Of Printing Layers."
msgstr ""
"打印底层与正常打印层间的过渡层数。打印处于过渡层时，曝光时间会随着打印层数的"
"增加而逐渐减少。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:168
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Transition Layers"
msgstr "从底层到正常层之间相邻过渡层的间隔时间差"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:170
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Build Area Offset"
msgstr "构建区域偏移"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:171
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Type"
msgstr "树脂类型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:172
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tolerance Compensation"
msgstr "公差补偿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:173
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Tolerance Compensation"
msgstr "底部公差补偿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:174
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edge Blur Type"
msgstr "图像边缘模糊类型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:175
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Blur"
msgstr "图像模糊"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:177
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model Connect Shape"
msgstr "模型连接形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:178
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Collision Detection"
msgstr "碰撞检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:179
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Shape Of The Contact Part Of The Column Support In Contact With The Model"
msgstr "小柱支撑与模型接触部位的形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:180
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Column Shape"
msgstr "列形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:181
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Size Of The Lower End Of The Column Support In-Depth Model"
msgstr "小柱支撑与模型的下端接触深度尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:182
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Depth Of Lower End Of Small Post"
msgstr "小柱支撑下端接触深度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:183
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Size Of The Upper End Of The Column Support In-Depth Model"
msgstr "小柱支撑上端与模型的接触深度尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:184
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Depth Of Top Of Small Post"
msgstr "小柱顶部接触深度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:185
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Set The Minimum Height Value Of The Added Cross Structure, Only When The "
"Height Value Of The Added Support Exceeds The Set Value, Will Add The Cross "
"Structure And The Adjacent Support"
msgstr ""
"设置添加交叉结构的最小高度值，只有当添加支撑的高度值超过设定的值时，才添加交"
"叉结构和相邻支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:186
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Initial Crossing Height."
msgstr "交叉生成起始高度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:187
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Whether Adjacent Supports Add The Maximum Distance Value Of The Cross "
"Structure. When The Distance Between Adjacent Supports Exceeds This Value, "
"The Cross Structure Is Not Added."
msgstr ""
"相邻支撑是否添加交叉结构的最大距离值。当相邻支撑距离超过该值，则不添加交叉结"
"构"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:188
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Distance Of Cross Structure"
msgstr "交叉结构的最大距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:189
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Selection Of The Shape Of The Central Support Body"
msgstr "中部支撑体形状的选择"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:190
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midcourse Shape"
msgstr "中部形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:193
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Minimum Angle Between Middle Part Of Support And Top Part Of Support."
msgstr "中部支撑与顶部支撑的最小夹角"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:194
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midcourse Angle"
msgstr "中部夹角"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:593
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Level Settings For Blurring The Edges Of The Image"
msgstr "用于模糊图像边缘的级别设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:658
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:659
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:660
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "High"
msgstr "高"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:191
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Diameter Size Of The Middle Support Body."
msgstr "中部支撑主体的直径尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:192
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midcourse Diameter"
msgstr "支撑中部直径"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:195
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Shape Of The Contact Part Of The Column Support In Contact With The "
"Model."
msgstr "小柱支撑与模型接触部位的形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:417
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midsection Shape"
msgstr "中段形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:197
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tilt Angle Between Bottom Valve Side And Printing Platform."
msgstr "底筏侧面与打印平台的倾斜角度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:198
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Angle"
msgstr "底筏坡度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:199
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Sets The Area Scale Of The Bottom Valve, Which Is The Ratio Of The Total "
"Area Of The Bottom Valve Relative To The Total Area Projected By The Model "
"To The Printing Platform."
msgstr ""
"设定底筏的面积比例，该值为底筏总面积相对于模型向打印平台投影总面积的比例"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:200
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Area"
msgstr "底筏面积"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:201
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Height Dimension of Bottom Raft."
msgstr "底筏的高度尺寸。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:202
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Height"
msgstr "底筏高度 (毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:203
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Selection Of The Shape Of Bottom Valve In Contact With Printing Platform."
msgstr "选择与打印平台接触底筏的形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:204
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Shape"
msgstr "底筏形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:205
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Thickness of The Bottom Raft."
msgstr "底筏的厚度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:206
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Thickness"
msgstr "底筏厚度(毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:207
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Maximum Tilt Angle That The Tutor Between The Model Surface And The "
"Platform Allows To Be Added Support."
msgstr "模型被允许添加支撑的最大倾斜角度，该角度值为模型表面与平台的夹角"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:208
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Risk Indication Angle"
msgstr "风险指示角度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:209
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Diameter Size Of Small Column Support Body."
msgstr "小柱支撑主体的直径尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:210
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "smallPostDiameter"
msgstr "小柱直径"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:213
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Diameter Of The Bottom Support In Contact With The Printing Platform."
msgstr "底部支撑与打印平台接触的直径。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:214
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Bottom Area"
msgstr "支撑底部接触直径"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:215
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Thickness Of The Bottom Support In Contact With The Printing Platform."
msgstr "底部支撑与打印平台接触的厚度。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:216
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Bottom Height"
msgstr "支撑底部厚度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:211
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Contact Shape Of The Bottom Support In Contact With The Printing "
"Platform."
msgstr "底部支撑与打印平台接触的接触形状。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:212
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Bottom Shape"
msgstr "支撑底部形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:225
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Diameter Of The Lower End Of The Top Support Body."
msgstr "顶部支撑主体下端的直径尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:382
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top Bottom Diameter"
msgstr "顶部支撑下端直径"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:229
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Connection Shape Of The Top Support Body."
msgstr "顶部支撑主体的连接形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:230
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top Connect Shape"
msgstr "支撑顶部连接形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:231
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Diameter Dimension Of The Top Of The Support In Contact With The Model."
msgstr "支撑顶部和模型接触部位的直径尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:383
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top End Diameter"
msgstr "顶部支撑上端直径"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:233
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Selection Of Top Shape Of Support In Contact With Model."
msgstr "支撑顶部与模型接触形状的选择"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:234
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Top Shape"
msgstr "顶部接触形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:235
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Length Of Top Support Body."
msgstr "顶部支撑主体的长度尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:236
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Upper Connection Length"
msgstr "顶部连接长度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:237
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Depth Dimension Of The Top Of The Support In Contact With The Model."
msgstr "支撑顶部与模型接触的深度尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:238
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Upper Contact Depth"
msgstr "接触深度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:445
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model name order add"
msgstr "模型名称顺序叠加"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:446
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model file order overlay"
msgstr "模型名称顺序叠加"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:449
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Remember my choice"
msgstr "记住我的选择"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:450
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:434
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Print Time Compensation"
msgstr "层打印时间补偿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:560
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Successfully uploaded the selected printing parameters to my materials, view "
"now?"
msgstr "成功上传打印参数至材料中心，是否立即查看？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:561
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Parameter upload failed"
msgstr "参数上传失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:242
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sure you want to delete the selected file?"
msgstr "删除当前选中文件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:243
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Configuration file deletion confirmation"
msgstr "配置文件删除确认"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:244
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your login attempt timed out. Please log in again."
msgstr "登录验证超时，请重新登录"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:245
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:246
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"CHITUBOX PRO is Not Auth,Close Window will close Sotware,Are you continue?"
msgstr "软件未完成授权，关闭当前弹窗会关闭软件，是否继续？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:247
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Warn"
msgstr "报警"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:248
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your license has expired. You can click "
msgstr "当前许可证序列号已到期，点击"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:249
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Purchase URL"
msgstr "购买网址"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:250
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid " to purchase another license so you can continue using CHITUBOX Pro."
msgstr "完成CHITUBOX Pro软件的购买并获得进一步的使用权限！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:252
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:369
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "This license is no valid. Please enter a valid license serial number."
msgstr "许可证序列号无效，请输入正确的许可证序列号！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:255
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:370
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The current license has been disabled. Please use a valid license to "
"activate your software."
msgstr "当前许可证已被禁用。请使用有效的许可证来激活您的软件。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:257
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"This license has been activated on another computer. If you want to change "
"its binding device, go to"
msgstr "当前许可证序列号已在其它电脑设备上激活使用，若需要切换电脑设备，点击"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:258
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ", click "
msgstr " ，进入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:259
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "the Binding PC Management link of your license,"
msgstr "已绑PC管理，"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:260
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "and change its binding."
msgstr "完成解绑！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:262
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:371
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"This license has been bound to another account and cannot be used to "
"activate your software."
msgstr "此许可证已绑定到另一个帐户，不能用于激活您的软件。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:265
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:372
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The 3D printer ID and license you entered are not tied to each other or "
"wrong. Please enter the correct license."
msgstr "3D打印机ID与许可证序列号不匹配或错误，请输入正确的许可证序列号！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:268
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Validity time:  "
msgstr "有效期："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:269
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The current authorization code is invalid, please confirm and submit"
msgstr "当前授权码无效，请确认并提交"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:270
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number limit activated, cannot be bound again"
msgstr "激活数量被限制，无法再次绑定"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:271
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Please use the software after authorization activation!"
msgstr "请在授权激活后使用当前软件！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:272
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:273
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Get license fail,please try again!"
msgstr "获取许可证失败，请重试！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:274
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Unbinding will cancel the right to use the current license serial number on "
"this computer and obtain the right to use the current license serial number "
"on another computer device. Continue to unbind?"
msgstr ""
"解绑将取消当前许可证序列号在此电脑的使用权限，并获得当前许可证序列号在其它电"
"脑设备的使用权限。是否继续解绑？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:275
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "SwitchAccount"
msgstr "切换账户"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:276
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "CloseSoftware"
msgstr "关闭软件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:277
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Successfully unbound! Please close the software or switch to another account."
msgstr "已成功解绑，请关闭软件或切换为其它账号继续使用。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:22
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Info"
msgstr "提示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:278
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Ubind fail. errorStauts:"
msgstr "解绑失败，错误码："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:279
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "login success!"
msgstr "登录成功！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:280
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Account and password numbers cannot be empty!"
msgstr "帐户和密码不能为空!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:281
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Closing the log in window will close CHITUBOX Pro. Do you want to continue?"
msgstr "关闭登录窗口会直接退出当前软件，是否继续关闭登录窗口？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:282
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Log out and switch to another account?"
msgstr "确定要退出登录，切换为其他账号？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:283
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Please make sure you're connected to the Internet during activation!"
msgstr "请保证网络畅通状态下进行激活使用！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:284
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Password incorrect"
msgstr "用户名和密码错误"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:285
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Account not exists"
msgstr "帐号不存在"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:286
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Too many password attempts,please click 'forget password"
msgstr "用户名或密码错误，账号已被锁定，请点击忘记密码"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:287
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your account is banned"
msgstr "账号已被禁用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:288
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your account has been locked,please click 'forget password"
msgstr "账号已被锁定，请点击忘记密码找回账号"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:289
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Unkonw Error Code "
msgstr "Unkonw 错误代码"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:415
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Down load model:"
msgstr "下载模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:301
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Send file to the printer"
msgstr "发送文件到打印机"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:309
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,Cann't read local file!"
msgstr "错误，无法读取本地文件！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:310
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,cann't communicate!"
msgstr "错误，无法通信！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:311
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error, please insert memory!"
msgstr "错误，请配置内存！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:312
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,write abort!"
msgstr "错误，写入中断"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:313
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to print the file?"
msgstr "是否打印当前文件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:295
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:314
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,timeout!"
msgstr "错误，超时！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:379
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "New version detected"
msgstr "检测到新版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:380
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to update now?"
msgstr "立即更新？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:325
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Network connection failed"
msgstr "网络连接失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:323
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:31
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Determ Hollow "
msgstr "空腔检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:315
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "downloading..."
msgstr "正在下载..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:322
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detection error"
msgstr "检测错误"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:320
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Currently the latest version"
msgstr "当前为最新版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:326
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Download updates"
msgstr "下载更新"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:329
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "plugin version not match"
msgstr "插件版本不匹配"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:331
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:374
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The current software version is too low. \n"
"The plugin cannot be successfully imported and used!"
msgstr ""
"当前软件版本过低。\n"
"插件无法成功导入使用!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:333
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Illegal plugin"
msgstr "非法插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:335
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:375
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The imported plugins is not authorized. Please contact support@chitubox.com "
"to confirm related authorization matters, or import a legally authorized "
"plugins."
msgstr ""
"导入的插件未完成授权。请联系support@chitubox.com请确认相关授权事项，或导入合"
"法插件。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:337
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to give up applying the current plugin to the software?"
msgstr "是否要放弃应用当前插件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:338
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:339
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Keep the original plugin"
msgstr "保持原插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:340
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Use new plugin"
msgstr "使用新插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:342
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:376
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Does the load plugins partially or completely duplicate the printer "
"supported by the existing plugins, keep the original plugins, or load and "
"replace the original plugins?"
msgstr ""
"加载插件是否部分或完全复制现有插件支持的打印机 保留原插件，或使用新插件？ "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:344
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugin Repeat"
msgstr "插件重复"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:345
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import plugin"
msgstr "导入插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:346
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Build plugin"
msgstr "构建插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:347
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Plugin"
msgstr "删除插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:348
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugin copy failed"
msgstr "插件复制失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:349
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugin initialization failed"
msgstr "插件初始化失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:350
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "exchanged"
msgstr "转化"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:351
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Conversion failed!"
msgstr "转化失败！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:352
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error code:"
msgstr "错误代码:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:355
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The selected file is over 200M, please add it again!"
msgstr "选择的文件超过200M，请重新选择文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:357
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Commit failure"
msgstr "上传提交失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:358
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Successfully uploaded and submitted!"
msgstr "上传提交成功！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:359
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Database table created successfully!\n"
msgstr "数据库表创建成功！\n"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:360
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Database table creation failed!\n"
msgstr "数据库表创建失败！\n"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:361
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Insertion failure"
msgstr "插入失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:362
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number of table fields:"
msgstr "表数量失败："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:363
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Update failure"
msgstr "更新失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:364
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Failed to delete the record!"
msgstr "删除记录失败！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:365
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sort successfully!"
msgstr "排序成功！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:366
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sort failed!"
msgstr "排序失败！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:419
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:421
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Density"
msgstr "树脂密度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:422
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Cost"
msgstr "树脂价格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:158
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time"
msgstr "曝光时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:152
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Exposure Time"
msgstr "底层曝光时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:156
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Transition Layer Count"
msgstr "过渡层数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:423
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Transition Type"
msgstr "过渡类型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:424
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Waiting Mode During Printing"
msgstr "打印过程等待模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:128
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time Before Lift"
msgstr "抬升前的静止时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:129
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time After Lift"
msgstr "抬升后的静止时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:130
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time After Retract"
msgstr "回程后的静止时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:425
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Lift Distance"
msgstr "底层抬升距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:426
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lifting Distance"
msgstr "抬升距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:427
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Retract Distance"
msgstr "底层回程距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:428
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Retract Distance"
msgstr "回程距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:429
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Lift Speed"
msgstr "底层抬升速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:430
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lifting Speed"
msgstr "抬升速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:431
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Retract Speed"
msgstr "底层回程速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:432
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Retract Speed"
msgstr "回程速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:433
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Blur Enable"
msgstr "图像模糊"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:435
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Classic theme"
msgstr "经典主题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:436
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light theme"
msgstr "浅色主题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:437
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:438
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hatch mode"
msgstr "剖面线模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:443
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray Scale Level"
msgstr "灰度级别"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:444
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "First model name"
msgstr "首个模型名称"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:451
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "warn"
msgstr "警告"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:452
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Copytright belongs to Shenzhen CBD Technology Co.,Ltd"
msgstr "版权归深圳市创必得科技有限公司所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:453
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Machine Module Version: V1.0.0"
msgstr "机器模块版本：V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:454
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Language module: V1.0.0"
msgstr "语言模块版本：V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:455
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Algotrihm module: V1.0.0"
msgstr "算法模块版本：V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:456
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Universal Module: V1.0.0"
msgstr "通用模块版本：V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:457
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Decice ID:"
msgstr "设备ID"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:458
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Device Info:"
msgstr "设备信息："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:459
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Operating system:"
msgstr "操作系统："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:460
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The processor specifications: %1"
msgstr "处理器规格：%1"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:461
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The graphics card specifications: %1"
msgstr "显卡规格： %1"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:462
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "file"
msgstr "文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:463
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "select"
msgstr "选择"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:464
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:465
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "view"
msgstr "视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:466
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "support"
msgstr "支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:467
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "new_project"
msgstr "新项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:468
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open"
msgstr "打开"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:469
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open_project"
msgstr "打开项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:71
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save"
msgstr "保存"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:470
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save_project"
msgstr "保存项目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:471
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "history_file"
msgstr "历史文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:472
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "delete_file"
msgstr "删除文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:473
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "all_select_unselect"
msgstr "全选/取消全选"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:474
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "undo"
msgstr "撤销"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:475
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "redo"
msgstr "重做"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:476
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "paste"
msgstr "粘贴"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:477
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "move"
msgstr "移动"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:478
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "rotate"
msgstr "旋转"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:479
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "scale"
msgstr "缩放"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:480
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "mirror"
msgstr "镜像"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:481
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "screen_record"
msgstr "截图/录屏"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:482
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "stop_record"
msgstr "停止录屏"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:483
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "capture_record"
msgstr "截图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:484
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "default_view"
msgstr "Home视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:485
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "front_view"
msgstr "正视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:486
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "left_view"
msgstr "左视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:487
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "top_view"
msgstr "顶视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:488
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "bottom_view"
msgstr "底视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:489
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "perspective_view"
msgstr "透视视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:490
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "ortho_view"
msgstr "正交视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:636
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "add_mode"
msgstr "添加模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:637
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Matching Resin Mode"
msgstr "匹配树脂模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:638
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Standard Resin_Normal"
msgstr "常规树脂_常速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:639
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Standard Resin_Fast"
msgstr "标准树脂_快速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:640
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Fast Resin_Fast"
msgstr "快速树脂_快速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:641
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"To ensure successful printing, please ensure that the wall thickness of the "
"model is within 2mm. And ensure that the model has been punched"
msgstr "为了确保印刷成功，请确保模型的壁厚在2mm以内。并确保模型已穿孔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:642
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect the closed cavity structure of the model."
msgstr "检测模型的闭合空腔结构。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:635
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cavity Detector"
msgstr "空腔检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:643
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Machine"
msgstr "机器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:644
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin"
msgstr "树脂"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:645
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Volume"
msgstr "体积"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:654
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lift Distance"
msgstr "抬升距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:655
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lift Speed"
msgstr "抬升速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:656
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "mm/min"
msgstr "毫米/分钟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:657
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "numbers"
msgstr "次数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:646
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:647
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:648
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:649
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Place view"
msgstr "放置视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:650
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Main view"
msgstr "主视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:652
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Front view"
msgstr "前视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:653
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:491
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "delete_mode"
msgstr "删除模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:492
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "edit_mode"
msgstr "编辑模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:493
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile"
msgstr "切换配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:494
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Check For Updates"
msgstr "检查更新"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:497
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export Configuration"
msgstr "导出配置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:498
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import Configuration"
msgstr "导入配置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:499
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "About CHITUBOX"
msgstr "关于 CHITUBOX"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:500
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Quality Improvement"
msgstr "质量改进计划"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:501
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open Log Path"
msgstr "打开日志路径"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:502
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "User Manual"
msgstr "用户手册"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:503
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:504
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:505
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Trim Translation"
msgstr "修正翻译"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:506
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "File does not exist!"
msgstr "文件不存在！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:507
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Caution：The estimated printing time is displayed here. The printer firmware "
"has differentiated the printing time. The actual printing time is subject to "
"the actual running time of the printer."
msgstr ""
"注意：此处显示为预估打印时间，打印机固件针对打印时间已做区分处理。实际打印时"
"间以打印机的实际运行时间为准。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:508
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Print Time"
msgstr "打印时间"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:509
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Wait for task end!"
msgstr "等待任务结束！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:510
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "model count is empty"
msgstr "无模型存在"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:511
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Generating slice preview"
msgstr "生成切片预览"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:512
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The model printing platform, whether to continue?"
msgstr "模型已超出打印平台，是否继续？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:513
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Beyond the limit"
msgstr "超出限制"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:514
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The printing parameters of the moving speed and moving distance of the "
"second segment are inconsistent. Please complete the correction of the "
"printing parameters"
msgstr "部分或全部第2段运动速度距离参数设定不匹配，请进⼀步完成打印参数的修正"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:515
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Inconsistent print parameters"
msgstr "打印参数不一致"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:516
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "标准零件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:517
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Alliance"
msgstr "材料联盟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:518
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Message Remind"
msgstr "消息提醒"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:519
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:520
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Upload all print profile files of current printer to cloud my materials"
msgstr "上传当前打印机的所有打印配置文件到云端我的材料"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:521
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Up Cloud"
msgstr "上传至云端"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:522
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Apply cloud to print configuration files on the current printer"
msgstr "应用云端打印配置文件于当前打印机"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:523
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Download Cloud"
msgstr "下载云"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:10
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Software Optimization Recommendations"
msgstr "软件优化建议"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:75
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:84
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:99
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please input title"
msgstr "请输入标题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:110
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:116
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:116
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:117
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please select a classification"
msgstr "请选择分类"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:131
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "description"
msgstr "内容"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:141
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:155
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please describe the details"
msgstr "请输入内容"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:167
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:213
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Communication email"
msgstr "通信电子邮件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:222
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:242
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please enter an email address"
msgstr "请输入电子邮件地址"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:270
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:281
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:80
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:90
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:105
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please input title"
msgstr "请输入标题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:115
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:121
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:121
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:122
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please select a classification"
msgstr "请选择分类"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:136
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Bug description"
msgstr "Bug 描述"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:147
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:161
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please describe the bug details"
msgstr "请描述错误的详细信息"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:173
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:220
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Communication email"
msgstr "通信电子邮件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:230
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:250
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please enter an email address"
msgstr "请输入电子邮件地址"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:274
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid ""
"Submit system files (log files, computer device information, software "
"configuration files)"
msgstr "提交系统文件（日志文件、计算机设备信息、软件配置文件）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:302
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:313
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/FeedbackChoice.qml:21
msgctxt "FeedbackChoice|"
msgid "Software Optimization Recommendations"
msgstr "软件优化建议"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/FeedbackChoice.qml:22
msgctxt "FeedbackChoice|"
msgid "Software Bug Feedback"
msgstr "软件错误反馈"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Account/Account.qml:19
msgctxt "Account|"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Account/Account.qml:20
msgctxt "Account|"
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:12
msgctxt "Authorizations|"
msgid "Impower"
msgstr "授权"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:29
msgctxt "Authorizations|"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:44
msgctxt "Authorizations|"
msgid "Authorization Code"
msgstr "授权码"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:75
msgctxt "Authorizations|"
msgid "Confirm authorization"
msgstr "确认授权"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:10
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid "Quality Improvement Program"
msgstr "质量改进计划"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:32
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid ""
"CBD-Tech is committed to continuously improving product quality and would "
"like to collect information about your use of CHITUBOX Basic and Information "
"about CBD-Tech devices. Such information helps CBD-Tech to actively fix "
"software issues and improve machines Performance and improve print success "
"rate."
msgstr ""
"CBD-Tech 致力于不断提高产品质量，并希望收集关于您使用 CHITUBOX Basic 和CBD-"
"Tech 设备的信息。 此类信息有助于 CBD-Tech 积极修复软件问题、改进机器性能并握"
"高打印成功率。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:43
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid "Do you allow CBD-Tech to collect information about your device?"
msgstr "您是否允许CBD-Tech收集您的设备信息？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:69
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid ""
"Please allow CBD-Tech to collect anonymous fault reports about your use of "
"CHITUBOX and CBD-Tech devices Notice and information.Check this option to "
"disallow CHITUBOX to collect your model or personal information."
msgstr ""
"请允许 CBD-Tech 收集有关您使用CHITUBOX和CBD-Tech 设备的匿名故障报告和信息。 "
"选中此选项即为不允许 CHITUBOX 收集您的模型或个人信息。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:83
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid ""
"All the above information collected by CHITUBOX is subject to our privacy "
"policy"
msgstr "以上由CHITUBOX收集的信息均受到我们隐私政策的约束。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:101
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogNetSend.qml:14
msgctxt "DialogNetSend|"
msgid "Network Send"
msgstr "网络发送"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogUserCenter.qml:14
msgctxt "DialogUserCenter|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "标准零件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:439
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Pixel mode"
msgstr "像素模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:440
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "None"
msgstr "无"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:447
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "+All"
msgstr "+所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:448
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "+Platform"
msgstr "+平台"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/UI/WebChannel/WebConfig.cpp:36
msgctxt "WebConfig|"
msgid "Personal Center"
msgstr "个人中心"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/UI/WebChannel/WebConfig.cpp:47
msgctxt "WebConfig|"
msgid "Material Center"
msgstr "材料中心"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:186
#, fuzzy
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:188
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "User Center"
msgstr "用户中心"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:190
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "Switch Users"
msgstr "切换用户"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:192
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/MessageRemindPage.qml:98
msgctxt "MessageRemindPage|"
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MessageBox/MessageRemind.qml:126
msgctxt "MessageRemind|"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:676
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light-off Delay"
msgstr "灯灭延迟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:52
#, fuzzy
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Network Send"
msgstr "网络发送"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:33
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Finding printers"
msgstr "查找打印机中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:36
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Connecting the printers"
msgstr "连接打印机中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:39
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Service starting"
msgstr "服务启动"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:87
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:238
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:252
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:272
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Occupied"
msgstr "已占用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:305
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:353
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:355
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Send to"
msgstr "发送至"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:366
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:377
#, fuzzy
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseMachine.qml:17
msgctxt "FirstChooseMachine|"
msgid ""
"After the first machine is added, the page for settings print parameters "
"will be displayed."
msgstr "添加第一台机器后，将显示设置打印参数页面。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdateLog.qml:8
msgctxt "DialogUpdateLog|"
msgid "Update Log"
msgstr "更新日志"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/AdvanceSettingPage.qml:40
msgctxt "AdvanceSettingPage|"
msgid "Advance Settings"
msgstr "高级设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/Network/MachineInternetLink/LocalNetSend/LocalNetSend.cpp:74
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The network sending service failed to start. Do you want to restart the "
"service to ensure the normal use of network sending function?"
msgstr "网络发送服务无法启动。是否要重启服务以保证网络发送功能的正常使用？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/Network/MachineInternetLink/LocalNetSend/LocalNetSend.cpp:74
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/RecentlyOpened/RecentlyOpened.qml:83
#, fuzzy
msgctxt "RecentlyOpened|"
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:75
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Hide Platform"
msgstr "隐藏平台"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:77
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Display Platform"
msgstr "显示平台"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:101
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Copy Machine"
msgstr "复制机器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:117
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Delete Machine"
msgstr "删除机器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/MainWindowTitltCom.qml:122
msgctxt "MainWindowTitltCom|"
msgid "Upgrade to"
msgstr "升级至"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogResinLeague.qml:14
#, fuzzy
msgctxt "DialogResinLeague|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "标准零件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/FileFormat/Impl/SliceFormat/Base/SliceFormatTaskFlowBase.cpp:28
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/FileFormat/Impl/SliceFormat/Base/SliceFormatTaskFlowBase.cpp:88
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid "Info"
msgstr "提示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/UI/UIGlobalManager.cpp:413
msgctxt "QObject|"
msgid "The current printing configuration file is"
msgstr "当前打印配置文件为"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Util/GlobalControl/DialogProgressBar.qml:52
msgctxt "DialogProgressBar|"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#~ msgctxt "DialogProgressBar|"
#~ msgid "Restart and Install"
#~ msgstr "重启并安装"

#~ msgctxt "DialogProgressBar|"
#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "已完成"

#, fuzzy
#~ msgctxt "PrintInfo|"
#~ msgid "s"
#~ msgstr "秒"

#~ msgctxt "WebConfig|"
#~ msgid "Resin League"
#~ msgstr "树脂联盟"

#~ msgctxt "MainWindowTitltCom|"
#~ msgid "Try"
#~ msgstr "升级至"

#~ msgctxt "Top|"
#~ msgid "Upper Diameter(mm)"
#~ msgstr "上端直径（毫米）"

#~ msgctxt "Top|"
#~ msgid "Down Diameter(mm)"
#~ msgstr "下端直径（mm）"

#~ msgctxt "AdvanceInfo|"
#~ msgid "Anti-Aliasing"
#~ msgstr "抗锯齿"

#~ msgctxt "AdvanceInfo|"
#~ msgid "Grayscale level"
#~ msgstr "灰度级别"

#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "import"
#~ msgstr "导入"

#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "inport"
#~ msgstr "导入"

#~ msgctxt "MenuPage|"
#~ msgid "Open..."
#~ msgstr "打开..."

#~ msgctxt "CutSliceSettingPage|"
#~ msgid "Slice Setting"
#~ msgstr "切片设置"

#~ msgctxt "AdvanceInfo|"
#~ msgid ""
#~ "Adjust the anti-aliasing effect of the print model by setting the "
#~ "grayscale range or level of the edge of the image exposed by the print "
#~ "layer (suitable for printers that can correctly identify grayscale images)"
#~ msgstr ""
#~ "通过设置打印层曝光的图像边缘的灰度范围或级别来调整打印模型的抗锯齿效果（适"
#~ "用于可以正确识别灰度图像的打印机）"

#~ msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
#~ msgid "Layer Print Time Compensation Setting"
#~ msgstr "层打印时间补偿设置"

#~ msgctxt "FirstChooseTheme|"
#~ msgid ""
#~ "In the future, you can change the interface theme in setting the "
#~ "appearance"
#~ msgstr "以后可以在设置外观时更改界面主题"

#~ msgctxt "ScreenCapture|"
#~ msgid "Watermark Setting"
#~ msgstr "水印设置"

#~ msgctxt "AdvanceSettingPage|"
#~ msgid "Advance Setting"
#~ msgstr "高级设置"

#~ msgctxt "Middle|"
#~ msgid "Cross start height"
#~ msgstr "交叉生成起始高度（相对平台）"

#~ msgctxt "CommonMenu|"
#~ msgid "Slice Setting"
#~ msgstr "切片设置"

#~ msgctxt "SupportPage|"
#~ msgid "Support Setting"
#~ msgstr "支撑设置:"

#~ msgctxt "SupportPage|"
#~ msgid "Basic Setting"
#~ msgstr "基本设置"

#~ msgctxt "SupportPage|"
#~ msgid "Advanced setting"
#~ msgstr "高级设置"

#~ msgctxt "FirstChooseMachine|"
#~ msgid ""
#~ "After the first machine is added, the page for setting print parameters "
#~ "will be displayed."
#~ msgstr "完成首台机器添加后，进入打印参数设置界面"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Level Setting For Blurring The Edges Of The Image"
#~ msgstr "对图像边缘进行模糊处理的级别设定"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Delete All Island"
#~ msgstr "删除所有孤岛"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Level Setting For Blurring The Edges Of The Image."
#~ msgstr "对图像边缘进行模糊处理的级别设定"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "The operation will restore all the setting.Do you want to continue?"
#~ msgstr "该操作将恢复初始设置。是否继续？"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "The model size is too small, do you want Zoom to appropriate size?"
#~ msgstr "模型尺寸太小，是否要缩放适应打印平台？"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "The model size is too large, do you want Zoom to appropriate size?"
#~ msgstr "模型尺寸太大，是否要缩放适应打印平台？"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Factory Setting"
#~ msgstr "出厂设置"

#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "Authorize"
#~ msgstr "授权"

#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "Personal Center"
#~ msgstr "个人中心"

#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "Log Out Of Login"
#~ msgstr "注销登录"

#~ msgctxt "MenuPage|"
#~ msgid "Save All As"
#~ msgstr "全部保存为"

#~ msgctxt "AppearanceSetting|"
#~ msgid "Model Section Mode"
#~ msgstr "模型剖面模式"

#~ msgctxt "FileSetting|"
#~ msgid "Character replace"
#~ msgstr "字符替换"

#~ msgctxt "FunctionSetting|"
#~ msgid "Slice Calculation Area"
#~ msgstr "切片计算面积"

#~ msgctxt "FunctionSetting|"
#~ msgid "Preview support (add support)"
#~ msgstr "预览支撑（添加支撑）"

#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Undo Times"
#~ msgstr "撤消时间"

#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Maximum memory usage"
#~ msgstr "最大内存使用量："

#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Graphics card backwards compatible"
#~ msgstr "显卡向后兼容"

#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Render engine"
#~ msgstr "渲染引擎"

#~ msgctxt "SettingWin|"
#~ msgid "Setting"
#~ msgstr "设置"

#~ msgctxt "MenuPage|"
#~ msgid "Setting"
#~ msgstr "设置"

#~ msgctxt "CommonMenu|"
#~ msgid "Cavity Detector"
#~ msgstr "空腔检测"

#~ msgctxt "BugFeedbackPage|"
#~ msgid "Software Optimization Recommendations"
#~ msgstr "软件优化建议"

#~ msgctxt "BugFeedbackPage|"
#~ msgid "title"
#~ msgstr "标题"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Slc load"
#~ msgstr "Slc 加载"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Slc save"
#~ msgstr "Slc 保存"
